八月三十一日天氣 ： 多雲丶有驟雨及狂風雷暴丶雨勢有時頗大

空氣污染應該冇咁嚴重？

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳